其實個啲成日捕住個ig女神留言嘅肥柒毒係咩心態?

高大靚仔啲女見你日日留意住自己都可能會感動
個啲柒頭毒撚覺得自己真係有日會有閪屌?

岩

傻妹貓仔

thank you

peterkit有無上連登